CS 勢將取代 Civil，兩年內成最強勢主修

HKU 呢兩年畢業生起薪都係 CS > Civil，CS 24k 而且年年都升，但 Civil 得 20k 而且每年減幾百
當然兩個 major 起薪到高過 20k，不過有得揀梗係揀最好

然後先到 Mech & EEE

Mech & Elec 好既原因係因為可以 take Building Services 既科，畢業轉做 BS 比直接讀 BS 既學生專業

而且想做 BS 工程師，Mech & EE 學生只需要讀個 BS Master
但 BS 學生就無得轉

median: civil>cs
mean: cs>civil

讀大電可以做CS 做到嘅野, 咁讀CS 可唔可以做大電嘅野先

all in cs乞食

好多hku fd唔理咩major都想double maj or minor cs
可見係個大trend黎
平心而論 hku cs的確好野
hku一個cs course=其他u既1.5-2 course
淨出黎既位可以maj fin又得 stat又得 phy都得
grad左想做bk又得 p仔又得 叻既去美國又得 得左
實有人話最近it比人抄600幾個 但問心 比人抄個啲所謂it咪又係裝下防毒 window個啲 點同hku cs比

咪推啦仆街
利申：今年jupas 想入CS

補充多幾句
engine呢行係惡頂
辛苦左4年 ulife 出到黎做野仲辛苦 ot多 人工升幅慢 好多人都想轉行
最易轉行實係civil 同cs
civil英文好易轉mt 行management路線 因為好多時要係cite管好多人 有呢方面既優勢
而cs最常聽就轉ibk個類 如果唔毒英文好 轉mt都易
因為寫得program多 logic好 點分配資源 cs好在行 將cs知識 greedy apply 係management到

講到咁勁你之前唔入 ？

求你唔好推

又係你呀仆街？

cite你老母

你都識講 "之前" 啦

睇今年搵intern同grad job情況就知今年CS勁好景

咩公司可以拉到個mean咁高

JP Morgan